【極恐怖鬼屋】10小時驚嚇旅程有$15萬獎金 玩家須身體檢查要買保險

萬聖節前夕「哈囉喂」玩鬼屋當然最應節，美國田納西州一間鬼屋堪稱全美國最驚嚇，玩家事先要有醫生紙證明身心健康、現場再進行身體測試、要買有保險，還要簽一份40頁的免責聲明，名副其實是「嚇死無命賠」。整個旅程歷時10小時，完成的玩家可以獲得2萬美元（15.6萬港元）獎金，不過直至目前，仍然未有人可以走得完這間恐怖鬼屋。

位於田納西州薩默敦（Summertown）的麥金梅莊園（McKamey Manor）鬼屋對玩家要求多多，玩家要先進行體能測試，拿到醫生紙證明身心健康，接受背景調查，還要有醫療保險證明，再簽署一份40頁的免責聲明。玩家必須年滿21歲，18歲至20歲玩家就要有家長同意，入鬼屋當天要經過藥物測試，玩家要提供「安全詞」，萬一支持不住要半途放棄，就可以說出「安全詞」離場。

麥金梅莊園被譽為美國最恐怖鬼屋，老闆麥金梅（Russ McKamey）敢以2萬美元獎金作招徠，但從來無人能夠走完全程拿到這筆錢，至於「入場費」，說來也令人難以置信，麥金梅只要求玩家交來一袋狗糧，用來餵他五隻愛犬。玩家開始鬼屋探險前，必須看完一段影片，片中拍下了「每名試圖闖過麥金梅莊園之旅的參加者」，可見玩家苦苦掙扎，有人被倒滿一臉疑似泥漿再摀住嘴巴模擬活埋，有人遭鎖起被疑似電鋸刀片逼近臉部，有人疑似受到水刑折磨，有人看似被電鑽塞入嘴裏，也有人看似被拔牙，場面血淋淋十分逼真。

麥金梅說他們拍攝玩家不止為了製作這段影片，也為了保護自己，「如果你知道這些年來，有多少人聲稱他們在鬼屋內發生一些事，會感到驚訝。所以我要回去給每一個需要的人，看看未經剪輯的原始影片，說看吧，這就是那場完整表演。」
他解釋說：「當我用催眠術，我可以把你放在兒童水池中，只得數吋水，但告訴你裏面有大白鯊，你就會相信裏面有鯊魚。所以當你可對人施加那種力量，可以讓他們看到你想讓他看的事，他們以為那真的發生了，就會去報警。我就要回來展示影片說，完全沒有發生過（危險的事）。」
麥金梅稱他的莊園只是極度駭人，並不會真的傷害到別人。這間鬼屋登上過Netflix的鬼屋紀錄片《鬼屋專家：嚇人的藝術》（Haunters: The Art of the Scare，暫譯）和原創節目《非一般旅程》（Dark Tourist）。

10個鐘輕鬆15萬

10個鐘無得食野同休息，身心俱疲，緊係玩唔贏佢啦，重點根本唔係有幾恐怖，而係身體狀態跌到谷底都要不停比佢玩落去

十個鐘直落點玩，飲水食野痾尿都要啦

比popo拉過再去實拎到15萬

諗起以前個聖地牙哥鬼屋故

梗係就地解決啦
工作人員調番轉走夾唔抖

慘撚過跑馬拉松

日本個富士急都已經cls
呢個仲要10個鍾
加埋歐美啲特技化妝真係唔撚係講笑

屌我都係

Black mirror

有冇諗過 好多人覺得係假 最後被消失

其實唔難

新屋嶺仲得人驚

劉名

對我來講三個鐘已經係極限

晚晚都比黑驚驚嚇 呢d算得咩

邊集呀？

其實香港都有
真實體驗瘋狂食催淚彈，橡膠子彈同布袋彈
仲可以體驗hit and run同被鳩拉+48hrs酷刑
可能要簽生死狀

鬼屋都只係頂10個鐘
新屋嶺係48個鐘

恐怖得過新屋嶺？